呢套係乜9野黎

得d音樂,又人出聲講野

有冇人知呢套係乜9

呢套野好正
但好撚on9係咁打黎打去整聲音

我想知呢套係咩名

幾好睇幾得意